non , hollande a fait bien pire .
c'est n'importe quoi et complétement débile .
prendre des cours
pour moi , ce n'est pas un problème : lorsque deux personnes s'aiment , ils savent assumer leur différence d'âge sans s'occuper du quand-dira-t-on . et je les approuve .
comme dit carlène , prenez du recul pour mieux vous détacher de cette demande d'amour . le frottement au quotidien ou presque avec votre mère n'est pas bon pour vous , vous relancez votre douleur et votre sensation de déni de sa part ce qui alimente votre faible estime de vous même .
oh my good il est encore en action ce vieux débile ! ! !
si vice de forme il y a il profite à la personne lésée , mais pour ça il faut le trouver , beaucoup d'avocat spécialiste des infractions routières sont spécialiste surtout de la traque de vice de forme , sachant qu'ils ont un taux de réussite élevé , tu as de grandes chances d'en trouver , donc de ne pas payer d'amande et de ne pas perdre de points…
je savais plus ou me mettre ...
nos émotions ,
pourquoi les commandants d'air france veulent être augmenté ?
et aussi beaucoup d'argents .
xll0ssmqydw
32
pas tous le monde
c'est moins difficile de se voter des avantages , là , il y a unanimité !
yes
rien à taper du bio
peut devenir un dictateur . contre ça , l'ue ne peut rien , mais contre un
c'est de l ' intuition . mais il est vrai que mal gérée , elle n'est pas si fiable et peut même être un problème et non un atout !
un million d'emplois fictifs surtout !
je suis triste pour toi
je ne connais pas facebook , j'échange sur le seul site qui garantit l'anonymat tout en pouvant discuter ou s'engueuler
suce ma bite !
pareil pour ce qui est de la `` flexi-sécurité '' : la ceinture de sécurité elastique : ) . les macronistes sont des gens de droite complexés qui votaient ps pour l'image je pense . sinon , ils voteraient hamon ...
mais pas des noirs , ça vieilli .
bonjour adam ,
allons donc le merluchonniste de service parle du roi manu ptdr
.
il y aurait bien un tour de passe-passe pour que cela n'aurait pas lieu .
pédophilie signalée
l ' argent n ' est qu ' un outil au service des economies ...
il faut voir les images d'avant l'agression ça explique bien des choses ! ! on peut aussi se demander ce que cherche castaner ? ?
ah oui , la georgette elle est super jolie , dommage qu'il faut régulièrement la vider
fait le login .
oui , c'est évident , comme tout moyen de communication il peut être engagé .
c'est avoir et donner de l'élan , un déclic ! au moins on ne singe pas ce sentiment stimulant .
souffrance !
com/groups/
2ème mise au point : l'opportunisme de la girouette . après les manifestations initiées par les étudiants de floride , il avait semblé être à l'écoute de certaines revendications . les élections de mi-mandat vont elles montrer que le financement ( nra ) est plus important que les convictions . je rappelle ici une question sur ce même thème : et une statistique : 20 à 30 fois plus de morts par balle par habitant aux usa qu'en france .
jésus , comme son habitude , c'est indirectement , qu'il abordait l'histoire .
2 eme tour : victoire difficile dans les extra-time face a des inconnus ( paraguay )
eh , elles sont investies du rôle de parent tiens ! c'est sérieux ça . elles sont fières de leur progéniture , c'est normal , elles jouent les `` grandes `` ^^ les nanas inabordables , des fois qu'un corniaud leur proposerait de leur en refaire un autre ^^
il n'y aura plus de maladies ?
il n'est pas l'entraîneur des belges notre entraîneur national c'est roberto martinez .
quand je m ’ arrête je me rajeuni , moins de chargent de responsabilités et d'obligations en m ’ arrêtant et un corps qui du coup vieillie moins vite .
voilà , je nous ai fait 12 crêpes , hier , pour nos petits dej ' . perso , je préfère avec un peu de sucre dedans ... .. mais bon `` sacrifice d'une mère '' , pas de sucre dans la pâte .
ne le touche pas si cela déclenche la morsure , sinon ne retire pas ta main mais souffle sur son nez , tu verras .
oui , c'est même très bon
ils sont ingnobles , ils sont fourbes et vicieux .
avec l'imprimante tout simplement..^^
car tu viens enfin de gagner haut la main ton diplôme ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! :
mouhahahahahaahaaaaaaaa !
j'avais pensé à la peine de mort , mais à la réflexion , je trouve ça beaucoup trop laxiste .
> laisse-le déjà commencer et on en discutera après .
j ai entendu notre pourceau national , hollande normal premier , faire couiner son groin de façon disgracieuse ... c était pénible à écouter.. haché , hésitant , mal écrit , mal dit , c était à chier ... .on voyait son groin se déformer , le maxillaire inférieur ballotait de droite à gauche en supportant des molaires qui s entrechoquaient avec celle du haut en de multiples interférences occlusales , tout cela etant lubrifié par une sorte de glaire puante , tandis qu ' une morve verdâtre semblait vouloir rompre son attache pour tomber sur sa cravate de travers .. il faisait sale .. puant .. et les plissements permanents de son front huileux tentaient de lui donner un air sérieux.. sans y parvenir tellement le sens de ses propos invitait à une sévère distribution de beignes .
mettez au batteur , votre farine et vos sachets de levure mélangés , ajoutez le sel fin ( 5grs ) , un bon tour de poivre blanc du moulin et une râpure de muscade , puis ajoutez les 3 œufs battus en omelette , le beurre fondu et un peu de lait tiède . remuez bien au fouet , puis ajoutez le reste du lait petit à petit . couvrez d ’ un torchon et laissez reposer une demi-heure .
`` déceptive '' ... . faut être con comme un fion pour écrire `` déceptive '' au lieu de décevante
les médias incitent les peuples à la haine pour mieux les manipuler .
qui dit mieux ! !
surtout si vous n'avez jamais pratiqué cette activité
2.5 cc = 2500 cm3 la taille des pistons
non ! !
@ @ c'est une forme d'égoïsme ou une façon de montrer qu'on est plus important que nous voient les autres
l'accordéon .
pour la burqa , c'est toute l'europe qui est majoritairement pour son interdiction : 70 % des français , 65 % des espagnols , 63 % des italiens , 57 % des anglais et 50 % des allemands . je ne comprend pas que cela ne soit pas plus .
presser pour avoir du jus de raisin , mais mettre `` les résidus = peaux et pépins , dans une étamine '' et faire cuire les résidus avec le jus et le sucre . la pectine qui permet à la confiture de prendre se trouve dans la peau des fruits .
automne
degages bouffon de droite avec ta gauche elle existe plus batard de droite vous finirez comme eux les francais en ont marre de la droite et de la gauche un vrai francais n'est ni de droite ni de gauche
ben les riches aussi sont sinistrés comme ça pas de jaloux
pas encore mais je vais aller préparer mes bûches pour la cheminée , c ' est idéal quand le temps est humide .
du sang dans les selles ;
ce gaz est aussi régulièrement parcouru par des ondes de choc qui le déstabilise pour lancer la création de systèmes planétaires , mais pas trop souvent non plus , et il est enrichi par les explosions d'étoiles massives .
𝑻𝑶𝑼𝑺 à la lumière de l ’ éveil auquel nous sommes toutes et tous 𝐒𝐀𝐍𝐒 𝐄𝐗𝐂𝐄𝐏𝐓𝐈𝐎𝐍 ,
du chocolat et des gâteaux au chocolat .
j'ai adoré dans le film `` les aventuriers `` avec des scénes de combats dans le fort boyard !
a cet époque ... bien que les assignats avaient fait des ravages ... . la grande majorité des gens n ' avaient aucune connaissance des systèmes financiers et bancaires et de leurs impacts sur les économies des états et la prospérité d'un pays ... ..
pas encore vu .
a mediter . ( si on peut fermer une minute ou deux son portable ... . )
bonne journée
no se
- il n'y avait pas que jean qui était le dernier écrivain de la bible
du temps où les enfants n'étaient soignés que par des remèdes naturels parce que les gens n'allaient pas consulter et que les médicaments étaient inexistants , les enfants mouraient comme des mouches .
bonjour derek ,
4. antonio , 40 ans , vivant à pimprez , a été gravement blessé au pied par une grenade gli f4 à paris le 24 novembre 2018 .
voici ce que je mets comme réponse à une question quand je tombe sur un anonyme : merci pour votre réponse . vous avez gagné 2 points…
à leurs règles constitutionnelles respectives .
la réponse serait pas dans la question ?
et pas les enfants .
puces de parquet
j'écris ton nom
il ne lui manquait plus que ça !
.
il est déjà mort ! mais on pourrait le donner à bouffer à des porcs ! ! finir en excréments de porcs ne lui donnera pas droit aux fameuses vierges qui n'existent pas ! !
il est évident que votre pantalon ne se comportera pas comme une couche pampers et que vous serez alors confronté au problème des fuites , en particulier en direction de vos chaussures ou même , dans les cas extrêmes par la zone de rupture de la couture interfessiere dudit pantalon ! l effet visuel est alors saisissant ! c est un véritable chou fleur fécal qui apparait en relief sur votre derriere avant de subir les lois de la gravitation terrestre !
qu'est-ce qu'elle avait mal au cul après ... non je déconne .
et surtout on a été bien élevé par nos parents
c ’ est le vent du nord qui fait la mort à l ’ amour
quand on regarde vers le haut on voit une jeune fille ! quand on regarde vers le bas on découvre la veille femme ! l'oreille de la jeune femme étant l'œil de la veille femme ! le cou coupé la bouche ! le contour du visage le nez de la vieille femme ! !
quand on préfére capituler devant les difficultés .
2- holywood va perdre de facto de son influence et les usa ne seront plus le modèle à suivre , un changement de cap leur est donc nécéssaire et le problème de la dette vient à point nommé .
ça me fait skier !
bizarre , tu dois etre gay
il n'a pas participé aux nombreux journaux de la collaboration et n'a pas fait de voyage en allemagne ( comme les écrivains fascistes notables ) .
elle est bien piétinée cette valeur ... ... .
sur cette circonférence sans fin :
tout dépend de votre travail . si c'est léger et sans risque .
@ lain , comment fais-tu pour être aussi aigri ?
des houles et de mon désir .
il n'est qu'à voir leur président pour voir à quel point les états unis sont à côté du normal .
dans la mesure du respect de la loi .
5
tous pourris
c'est un prénom ancien , je n'aime pas .
souvent oui mais ..
t'auras vraiment tout essayé ... voila pour toi une reconversion dans tes cordes , l'exploitation d'un concept gonflable sans doute plus lucratif qu'un moihisme qui s'essouffle , trop subtile pour être apprécié à sa juste valeur ..
a partir de ta proposition , qui mérite une sérieuse étude , on voit des avatars avouer qu'ils sont les anonymes détraqués sexuels harceleurs et insulteurs dont les questions sont déplacées en corrida par esprit de civisme . excuse moi pour ce hors sujet .
whirpool dans la ville d'amiens comptait plus de 250 salariés whirlpool fabriquait
oui , en général quand il y a un délit filmé et que l'auteur est un bronzé de banlieue la consigne du lobby qui contrôle les médias est le floutage ( et même la voix peut être modifiée ) .
ah mon vieuxnanard , mon vnj & co ... . te voici , te voilà ! nous vous t'aimons tant ...
yhwh est dieu et il est le père et yeshua est dieu et il est le fils .
déjà prendre dictionère et écouter les conseils de votre médesein car avec cette pathologie ça m'étonnerais que cette question soit restée sans réponse auprès de professionnels ...
merci pour l'humour .
si c'est l'om c'est on a perdu
get out
il y a belle lurette que je boycotte ces enseignes !
oui c ’ est un bon conseil si on veut avoir assez d ’ endurance
quand j'étais petit , je n'étais pas grand .
rappel : le mot français `` ange '' est un décalque du mot latin `` angelus '' , qui traduit le mot grec ἄγγελος , ου ( ὁ ) ( anguélos ) : `` messager '' , qui traduit lui-même le mot hébreu מַלְאָךְ ( mal'akh ) : `` messager '' .
de 3 , des tas d'incendies ont lieu suite à un appareil électrique qui a surchauffé comme un téléphone resté en charge inutilement
et il semblerait que nous soyons encore assez loin des façons de voir des pays scandinaves .
- par le fait de lui en vouloir pour rien .
un aller simple dans la soute à bagages .
ange c est bon aussi
grace à toi je sais maintenant ce qu'est un cougnou . du côté de chez moi on mange du stollen .
c ’ est là son moindre défaut .
quel est votre statut ?
quand un chat fait du saute-mouton sur un autre chat , celui-ci devient un chat-pont .
mieux vaut être banal que de la voir filer aux bras d'un autre .
de la dernière neige blanche .
on peut même dire que je suis une facho , une conne , une tout ce que tu veux ... je ne les soutiendrai pas !
nous étions plus près
au pays des aveugles les borgnes sont rois , va donc en ukraine , sors en boite et régale toi . je ne te parle pas de prostitution , et quoi que je dise , le mieux est que tu y ailles . si tu penses que c'est cher détrompe toi , tu peux chopper des billets easyjet pour 70€ allé - retour vers kiev et le prix des auberges de jeunesses démarre à 1€ la nuit .
moi c'est l'inverse , si je ne mange pas un peu de viande ou de fromage ( même 30 g ) je suis un peu fatigué après déjeuner . les légumes c'est plus difficile à digérer , surtout les haricots ou les pois .
parce que les français sont les plus intelligents pardi !
quarteron : homme ou femme provenant de l ’ union d ’ un blanc avec une mulâtresse , ou d ’ un mulâtre avec une blanche .
effectivement , il est devenu complètement fou . encore un coup de com ' aberrant ! complètement débile comme un fou à lier . la dernière nouvelle ? il crois vraiment acheter le vote des français en disant qu'il rendrait l'argent s'il était élu président . tout le monde n'est pas aussi vénal !
ne jamais louer ... ..le locataire n'est qu'un parasite .
puis cesser son mouvement , cesser d ’ avancer
... ... ..
ils s ’ arrêtent devant la cage du gorille , et celui-ci ouvre aussitôt des yeux écarquillés en voyant la dame .
c'est un condenser de la connerie ( d'ailleurs sur le temps , il vous es assez facile de voir tout se qui est mit sur leurs dos . )
pour un jet ski , le permis côtier qui coûte environ 400 € ( max 450 € avec le timbre fiscal , et suivant l'organisme formateur ) .
la corée du nord .
secret defense
.
les femmes préparent le café derrière le front .
fais de chaque instant de ta vie un nouvel épisode qui tire un trait sur le précédant
-penis-du-monde-fouille-a
( 2 ) la position du < < bolchevique > >
or , sachant que le pouvoir attire les profiteurs et les corrompus aussi sûrement que la mer** attire les mouches , on aura beau remplacer un giscard par un mitterrand , un mitterrand par un chirac , un chirac par un sarkozy , un sarkozy par un hollande , un hollande par un macron , et un macron par un autre , pourra-t-on espérer n ’ avoir un jour au pouvoir , comme par miracle , que des milliers d ’ hommes parfaitement vertueux et désintéressés ? hum ? !
tu devrais aller vivre là bas , tu changerais vite d'avis !
macron n'a pas ces formes d'intelligence .
faut penser que peu de personnes savent faire leur travail
une fricassée de vers bien nourris ... dans un bol d'échalotes confites .
on s'en fout
chaipa , mais a 10 minutes , pas mal , merci ...
il faut reconnaître les psychiatres ont beaucoup de travail sur qr
- 1. les prévenus n ’ ont fait qu ’ agir à la requête du gouvernement français en allant se battre contre la république arabe syrienne et son président , bachar el-assad . les autorités françaises n ’ ont cessé de qualifier la république arabe syrienne de « dictature alaouite » et ont appelé à assassiner le président bachar el-assad .
un enfant ne peut pas porter plainte , il peut seulement signaler et témoigner dans les procès par exemple mais il y a aussi la possibilité de dénoncer ses parents et demander une famille d ' accueil , c ' est très rare mais ça arrive .
comment se fait-il que j'a & rrive sur mon courrier paultsamantakis @ yahoo.fr mais qu'il est impossible de rejoindre mon deuxième courrier richard21061955 @ yahoo.fr ?
sur l'autoroute ?
vous parlez de ceux qui possèdent des appartements haussmanniens à 30000€ le m² et ont toujours tout eu nettoyé parfaitement et rangé par des servants . maintenant rien ne change le fait que l'air est irrespirable chez eux , mais ça ils s'en fichent visiblement .
2 ) que comme hitlery clinton payait des sommes fabuleuses partout pour faire de la publicité mensongère contre lui pour être élue ;
a très long terme , cette perturbation se répercuterait sur l'ensemble du système solaire , surtout au niveau des planètes telluriques qui pourraient se mettre à jouer au billard ...
- la baguette parisienne ( selon certains , la forme allongée des pains viennois a inspiré des boulangers parisiens ; pour d'autres , la miche allongée fut imaginée sous napoléon , sa forme étant plus pratique à transporter pour les soldats ) .
et ils n'auraient plus aucunes raisons d ' être violents .
avec macron oui , c'est son gouvernement qui as mis ça en place , avec marine sans doute pas , la mise en place va coûter une fortune même si après cela rapportera a l'état .
en début d'année , j'ai hésité entre les tomates et la weed ...
nous , les êtres humains avons crée un monde par l'accumulation de connaissances issues de nos expériences , mais le monde reste à jamais inconnu et jusqu'à la fin , gardera son mystère .
la lpen a ete eleve dans la haine des immigres la haine des gauchos la haine des homos alors que ces gens sont des francais
non non ce ne sont ps des noms propres ... .sauf s'ils sont places en debut de phrase
il ne fait plus que 30 degrés au lieu de 38 .
🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷🛑🇫🇷 ...
pourquoi tu inventes des génocides , toi ? y en a pas eu déjà assez qui ne soient pas imaginaires ?
and in secret
27 nano-métaux ont été détectés dans les vaccins .
oui j'en ai réalisé quelques uns ,
tu habites ou ?
donc , je te le redis , tu peux me redire l'inverse , je ne te crois pas
l'anonymat n'existe pas réellement . on laisse faire parce que cela rapporte beaucoup d'argent .
que tu ne sois pas d'accord avec ses idées politiques est une chose , mais cela ne t'autorise pas à mettre en cause la probité et les droits fondamentaux d'un homme profondément français !
et notamment dans trois problèmes :
ce ne sont pas les 6,6 milliards qui m'inquiètent , ce sont les dépassements . on nous les cachera dans un premier temps et puis , petit à petit , les révélations vont apparaître . mais il sera trop tard , et non contents de n'avoir pu assister sur place aux compétitions en raison de la cherté des prix des billets et des hébergements ( pour les provinciaux qui sont des français comme les autres ) , on devra mettre encore la main à la poche pour la satisfaction des privilégiés qui y auront assisté .
sympa ta famille !
– les deux marins – ni le navire de leur pays ,
bah tu fantasmes alors
mais en train il faut changer plusieurs fois , c'est long .
il faut de tout pour faire un monde , parait il .
* m ilitante
jusqu'à preuve du contraire , la vie au sens biologique est unique et restreinte à notre petite planète .
il gagne une coupe du monde durant laquelle il finit meilleur buteur , meilleur joueur du tournoi .
belle comme jamais , notre fille du cygne
que faire ?
bon ! bien ... aurevoir !
ah bon ?
il court et ne s'arrête plus !
parce que le racisme n'est pas une opinion .
nous partageons tous votre point de vue eric , nous les vrais français
là , je re-dévore la saga de la tour sombre , que j'avais lu il y a 20 ans .
toutes les semaines , des femmes se pâment sur mon passage . je fais même plus gaffe . c'est fatiguant .
en croissant sur ton chemin le démon scorpion éra ,
tous les ans à pâques et à noel
c'est de bon thon ? quel marathon !
j'espère qu'il a des capotes 4x4 pour aller dans la merde.. ?
et comme il faut pas picoler , fumer ben tu vas pas au resto et fais ça chez toi aussi !
mais efficace 😉 !
joyeux noël !
la burqa l a trahi
par espoir
les emirats ont battu le voisin qatar 4 à zéro ?
en tous cas il est président ...
je doute que vous soyez musulman !
on punit plus justement quelqu'un lorsqu'on l'aime bien
il est toc toc il est dans ses droits
tu es ambitieuse , il passe tous les jours !
les américains boiront de la vodka polonaise . de toute façon , c'est celle qu'on trouve dans les grandes surfaces .
- si c'est toi qui le lâche , plus de droits pendant au moins 4 mois .
ça m'étonnerait . on a certainement pas les mêmes goûts .
l ’ incendiaire de la rue erlanger est essia boulares ( de tunisie ) . internée à 14 reprises , elle était sortie de sainte-anne le 30 janvier .
fillon ; pour ceux qui citent hamon , ce dernier a une circonstance en sa faveur : il a été planté depuis le début par ses amis . fillon , lui , a forcé . qu'il assume à présent .
tu est mon exemples je veux attendre ton niveaux
a vol d'oiseau de craig johnson
biscuit d'apéro `` goût fromage '' , dû à de la graisse de palme , des hydrates de carbone divers ( sucres ) et de l'arôme artificiel ( celui de mes pieds hier soir avant de prendre une douche ) .
je perçois la critique comme ne m'étant pas adressée à moi , mais à ce que je représente pour l'autre , ainsi je ne suis pas , ou rarement , blessée par les remarques , ce que l'autre pense de moi est de sa responsabilité , ce n'est pas moi , juste une image que l'autre s'est fait de moi
________
ou zola nous pondre un `` j'accuse ''
le vieux fusil que je suis incapable de revoir
mais ... jamais ... la sortie de l ' u..e. et de l ' € ... . ne sera évoquée ... .
ne me quitte pas
d'un coté comme de l'autre , chacun voudrait changer de situation
les journalistes sont complètement incapables de dire si demain le carburant va augmenter ou baisser ! ce sont des professionnels du non `` cic '' . tu as vu la pub ? un mécanicien manucure , etc ... .
prescrire des antibiotiques
facile pour un dictateur
la mémoire dans la peau
help ?
le ciel c'était l'horizon
0.0000152207
ce qui est sûr c'est que , contrairement à l'erreur , le mensonge nécessité de savoir la vérité , ou du moins de croire qu'on la sait .
enlève la selle ...
ben , tant qu'elle ne fait pas aille , profite de l'ouverture
je pense que tu n'as pas vraiment compris l'esprit de la manip .
tu as certainement besoin de lunettes !
parce que je suis un peu nature aux pâtes ... c'est mon côté rital qui s'exprime !
me faire faire une plume..ok je > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > sors
non
a force de leur dire qu'elles sont belles partout , elle se prennent pour des bombes
jugeriez-vous les gens sur une appartenance ethnique ou religieuse ?
pensez vous que la stupidité , quelques soit la classe sociale est une marque a d n ?
je ne connais pas de bules , il est noble
si tu veux mais ça risque d'être un beau bordel , parce que moi j'y connais rien du tout en station de pompage .
une escort donc ! ça depend des services et de la qualité !
et si je mouille le bord dans les endroits où je ne m'assoirai jamais , je nettoie .
dans la majorité des cas , la mauvaise haleine est causée par la présence de bactéries dans la bouche
chine , japon , corée du sud , les asiatiques sont même les leaders dans pas mal de domaines en électronique , téléphonie et ordinateurs par exemple , la france ne leurs arrive pas aux chevilles sur ça .
pas de sous , pas d'auto ou de moto .
facile
j'ai un excellent sommeil , mais je varie ! je rallonge mes soirées le we avec env 5 à 6 hs max de sommeil par nuit , et en semaine je passe des nuits + longues , surtout l'hiver ! !
sans aller dans des lieux trop touristiques ?
tu dois pouvoir trouver à 2-300 euros/mois .
la `` mondialisation '' peut se faire sur des bases autres , ... que ceux des dicktats des lobbys financiers criminels et mafieux ...
je crois qu'ils s'en foutent des crs , à l'elysée . ce ne sont que leurs larbins .
parce qu'il est beaucoup plus interessant de remplir les caisses ! c'est comme pour tout ! on te dis que fumer c'est dangereux mais on vends des clopes ! si plus personne fument tu imagines le trou dans les caisses de l'état ? ! ! !
fraternel c'est familial
bof elle ne va pas tellement me manquer !
j'ai eu la même question ...
excellente .
je suis content pour toi .
ils rasent les murs a defaut de leurs barbes
complètement faux .
> finlande
sans passer par des entreprises de portage de mission :
et bien tu change de compte , les comptes importants sont chez le fournisseur internet les autres sont sans importance
pourquoi tu veux nous parler de ces concours bidon ici ? j'aime pas les `` miss '' en général . alors pourquoi tu veux qu'on parle des femmes qui montrent leurs avatars ici ? je crois seulement que tu veux qu'on se moque de ces femmes . je ne crois pas que tu les admires .
il faut avoir une combi de survie comme au campement
je suis seul et j'ai 4 voitures et peu être bientôt 5 et un scooter
y a pas !
quand aux prairies ... ?
a partir de là , si tu as déjà fait des remarques au collègue en question , et que cela n'a rien donné , et si ta hiérarchie ne semble pas bouger , il faut passer à la vitesse supérieure . dans un premier temps , écrit un mail , avec copie à la hiérarchie ( et en copie cachée sur ton mail perso ) , en étant très factuelle . c'est à dire que tu relèves simplement ses propos , et ses actes , en précisant les conditions . ensuite , tu lui signales que les actes en question sont passibles de poursuites judiciaires en citant les deux liens que je te donne .
cynthia brown , je la foueterrais bien dans ma chambre ce soir .
dddddd
effectivement ça marche dans les 2 sens : ^^ !
non , ton employeur potentiel n'a pas à te le demander , et évite de le dire spontanément car ça peut donner une mauvaise image de toi .
cela ne provient pas de la blondeur d'une vraie blonde , mais de cette manie qu'ont certaines femmes de se mettre au goût du jour à tout prix et la blondeur a eu ses heures de gloire . il fallait être blonde pour être belle ; il y a ( paraît il ) une certaine faiblesse d'esprit .à se calquer sur tout ce qui est à la mode d'où ce calembour sur les blondes .
en sortie dior j'adore ou loulou de cacharel , ou l'étoile thierry mugler , parfois opium .
quant à la peur de sa candidature à la présidentielle , il y a eu des gens comme arlette qui ont tenu des propos bien plus engagés que lui ...
nantes est toujours réputée pour être une ville facile à vivre , mais il fait moins beau .
4
dépannage informatique à la campagne ? sache , jeune homme , que nous les vieux en retraite nous n'avons pas besoin de vous , les jeunots , on a notre club ( e ) informatique , et on se dépanne tout seul ... ... ... ... ... .
entrainette ? ptdrrr
ce qui complique les choses , c ’ est le regard de l ’ entourage . et ça dépend de l ’ entourage . dans certains entourages donc , il n ’ est pas idéal pour l ’ enfant de devoir expliquer à ses amis que , par exemple ( cas réel ) , ses parents ( mère et père ) sont divorcés puis sa mère s ’ est remis en couple avec une autre femme et son père avec un autre homme ...
et c'est en `` santé féminine '' ? ! ! !
voyager via le cœur et le corps
voilà le genre d'info qu'il faut produire.alors arrête avec tes questions dont tout le monde se fout , tu décrédibilises tous ceux qui sont victimes de ses fanatiques , toi y compris .
tous ceux qui touchent le rsa , profitent de la cmu et de toutes les autres aides sociales ?
tu n'as rien compris , macron est l'aimant qui attire , pourquoi as t-il donné sa démission deux ans avant la fin du mandat sur ordre de qui ? , faut etre idiot pour ne pas se rendre compte que macron est un présidentiel ! , depuis quand en france un débutant est propulsait au poste suppreme , , a 39 ans ? tout a eté préparé , un gamin de 5 ans pourrait s'en rendre compte !
pays‎ : ‎algérie population‎ : ‎6 490 776 hab . ( 2011 )
a tous les coups c'est une femme qui nous écrit .
faut pas dire cela à poutine : il n ' a que 200 milliards d ' euros pour le moment
c'est parceque le printemps tarde un peu . avec cette vague de froid , on met un coup de chauffe .
de prêché dans tous le monde . rome n'était pas si loin de jérusalem
avec moi , quand je leur pince les tétons , c'est la seule fois ou j'arrive à les faire gueuler…
toujours aussi con ce shu !
je l'espère , d'ailleurs en tant que spécaliste du sarkozysme , je me met à la disposition du camp juppé ,
selon une étude publiée en janvier 2017 , la france fait partie des pays les plus corrompus . elle est le 23e pays le plus corrompu sur 176 , en politique , en économie etc bref , plusieurs facteurs ont été pris en compte .
c'est bon tu peux le garder
voila la question ! comment dire a un mec qu on veut pas faire l amour avec lui parce qu on sait par son ex qu il ne sait pas faire l amour ( mec complètement passif ) alors qu on lui a fait comprendre qu il nous plaisait avant de le savoir
on attend qu ’ un lapin tue un chasseur ! !
le chenapan de la finance va prendre la fessée du siècle ... les tox vont devoir doubler leur dose de stupéfiant ce soir pour pouvoir dormir après le débat !
il faudrait l'entendre dans calanque d'origine ( araméen ) pour émettre un avis . je pense que ça devrais donner quelque chose comme : '' tu es pierre et sur cette pierre… ) et du coup si c'est ça , ça serait plutôt un encouragement ...
fais très attention .
un patron demande à un employé :
cette division restera problématique un fort long moment , à mon sens .
je m'en fiche ca va rien changer â ma vie que je les connaisse ou pas .
10000 je crois souvenir de jardinier
on en reparlera dans 5 ans !
tu as vu toi qu'on arrivait à rendre une grande partie des français intelligents ? ce sont des croisements de moutons et de perroquets !
tu caresses les doigts que je te laisse et songes :
bagdad n'est pas en turquie , gros naze .
non
m • il y a 27 minutes
de salaire mensuel pour se décontaminer .
tout s ’ échappe ! même l ’ inspiration…
quand j'étais djeune , on orientait vers les sciences économiques ceux qui n'étaient pas assez bon pour faire des lettres ( on nommait comme ça les sciences humaines ) ou des sciences dures . on y mettait ceux qui étaient toutefois `` trop bons '' pour faire de la carrosserie automobile , de la menuiserie ou de la pâtisserie..
par leur manque de foi ...
pala pa pa pala pa pa
mais qu'est-ce que vous pouvez bien avoir contre le nationalisme ? ce n'est pas le national-socialisme . beaucoup de peuples à travers le monde sont identitaires et nationalistes et eux vous ne leur en voulez pas , au contraire , pour certains d'entre eux , vous les admirez , le gouvernement israélien est post-sioniste , c'est à dire d'extrême-droite décomplexée , pareil pour les arabo-musulmans qui sont musulmans , les chinois aussi sont nationalistes , les japonais , les coréens , il y a des peuples africains qui sont nationalistes , même des indigènes d'amérique et d'océanie et eux personne ne les traite de racistes ou de fascistes , pourquoi vous détestez tant vos indigènes dont vous faites partie . quand on est un peuple , qu'on fait partie d'une race , qu'on vient d'une terre , qu'on possède une langue , des religions et des traditions , il n'y a pas de mal à vouloir les mettre en valeur ni à faire passer l'intérêt de sa communauté en priorité , c'est vertueux , il n'y a pas de mal à ne pas vouloir se métisser , et puis c'est quand-même un droit légitime que de choisir avec qui on veut vivre ou ne pas vivre , vivre isolés aussi c'est un droit légitime , par exemple les sentinelles , c'est une ancienne peuplade indigène qui vit dans l'océan indien , ils refusent tout contact avec l'extérieur et abattent sans sommation toute personnes étrangère approchant de leur île , et eux ont leurs droits qui sont préservés , le gouvernement indien les laisse tranquilles , les amérindiens qui se sont battus jusqu'à la mort pour des millions d'entre eux , pour défendre leurs droits de préserver leurs traditions , et qui se battent encore aujourd'hui pour préserver leur identité , personne ne les traite de sales fascistes ou de racistes , alors que les colons qui les ont exterminé étaient à l'origine des migrants protestants qui fuyaient les persécutions religieuses dans leurs pays d'origine , et vous vos peuples d'europe , vous leur refusez ce droit , ce droit que vous avez également vous refusez d'en bénéficier , mais au nom de quoi ?
conclusion : si de tels traitements ont lieu , ils sont hors la loi .
bah ils sont en haut et toi en bas ? que pense le pigeon de la fiente qui tombe sur les passants ?
fallait allumer au lieu d'éteindre
pour s'approcher du modèle américain il faudrait renouveler l'an par tiers tous les deux ans .
il est né près des vignes peut être ? dans les régions à vignes les enfants naissent avec des micros sexes . malformation due aux produits passés sur les vignes . mes voisins sont arrivés à cause de ça en bretagne ; c'est une vraie catastrophe sanitaire dont on entend pas beaucoup parlé , celle là mais bien d'autres aussi .
il aurait 90 ans ... mais bah.. pourquoi pas
» bolloré lui dit : * « le français veut de l ’ information instantanée , du scoop , il ne réfléchit pas , du foot , des émissions débiles , du cul , de la bière et il est heureux , il faut leur servir ce qu ’ ils veulent ! »
sans toi je ne vois rien qu ’ une étendue déserte
et certains le disent : on ne veut plus vivre d aides , mais de notre travail !
j'en faisais deux cures par an à mémère : une au printemps , une à l'automne .
ps : il ne t'es pas venu a l'idée que parmi ceux qui n'arrivent jamais a pécho il y a aussi des femmes ?
gilliatt et deruchette .
excellent
ce qui fut s ’ est enfui , ce que voilà le suit ,
et « en même temps » , le régime attise la haine communautaire .
mais faut reconnaître que tous les partis politiques lui tombent dessus parce qu'il les a tous rabougris ?
peut-être faudrait-il leur proposer ...
la méditation et l'accord avec la nature conserve : )
une enveloppe sans mettre de timbre car il y'a dessus un timbre imprimé ?
mais alors pour prendre les gens pour des cons il est fort , et les autres rampent comme les larves qu'ils sont . *
faux
elle est pas mal mais trop chère .
faut être intelligent pour ça .
tu sais apo , qui que tu choisisses dans un vote , tu es certain d'être déçu et ce , depuis 30 ans .
pouvez-vous svp m'indiquer le fréquence pour le changement de la courroie accessoire de la polo de fin 2005 , 1.2 essence 60ch . la doc vw parle d ’ un contrôle de la courroie mais pas de la fréquence pour le remplacement
les guyanais n'en veulent plus .
plus belle la vie ? je rigoooooooooooooooooole .
rayonnent d ’ immortalité ! `` ...
oui ; )
toutes .
je vois au fond de la cambrousse , ça m'est arrivé de devoir squater la maison familiale ,
c'est à vous de payer mais il faudrait aussi se renseigner pour savoir s'il était encore sous garantie .
au distributeur de ma banque !
les hommes sont monstrueux
auxiliaire `` être '' , accord obligatoire avec le sujet .
ajoutons la densité de probabilité aux descriptions de saint-marc
nous aurons un hivers pourrit , et personne ne serra dans la rue a cause de la pluie et du mauvais temps , ils n'organisent jamais de manifestation l'été car les gens ne rentreraient pas chez eux et se battraient jusqu'au bout .
jamais
on s'en branle de ce tocard sans talent , non ?
ça ne le dérange pas le don juan de bouffer de la souffrance d'animal ? m'étonne pas , les beaufs n'ont aucune conscience ni aucune réflexion !
que vous êtes entrés dans le coeur de la forêt ...
le mot `` djinn '' n'existe que dans la tête des atrophiés du bulbe enturbannés .
.
s'il a dit ça , il a raison .
oui
les gosses cancéreux sont donc les mieux éduqués ?
c 'est fini le plaisir de rouler ... ... ..
plus le soleil tape plus de leur vertu elles se tapent ... lol
fillon serait en tête !
un peu comme la performance de la caissière de la boutique à coté de chez moi , mais la caissière performe beaucoup plus et pour beaucoup moins de salaire
peu importe l'âge , c'est de réussir ce que l'on a commencé à bâtir
toto est phénomène ^^
allez de l'avant : )
oui , si on connaît le kyushô jutsu et il n'est pas nécessaire de frapper fort . on peut créer un ko pulmonaire , cardiaque ou nerveux en fonction de l'endroit touché .
11. donne-nous aujourd ’ hui le pain de ce jour .
te casse pas la tête pour ça ils sont pas à cour d'idée ! se sont même des champions
x = ( 21 + 19 ) /5 = 8
quelle connerie
merci lelt
salut
soit 3.356*d² + 2h*d - 0.839y ( h-y )
en effet je pense que ça s'éteint parce que la ram se trouve surchargée mais je ne sais pas comment y remédier ! merci d'avance pour vos suggestions ...
alerte benzo est deja d'equerre
salutation
aucune idée ! il devait avoir des problèmes psy
mais qu'il nous faut tenir compte , comme ( en principe ) le fait la justice :
bb ne viendra pas daredare ( elle a peur des motos vrai ! )
... mais on est pas des gays chats nous ! ! ! on est des chats dubitatifs !
bonne blague !
tu n'as pas honte , d'utiliser un tel gros mot.. ?
et , face à mélenchon , ce serait encore possible ...
il était bourré de dettes et essayait toujours de se faire transporter à l ’ œil , par qui avait une voiture .
comment sait-on que la pouvoir va changer de main ?
c'est à peu près cela .
on va prolonger cette situation à la limite grâce à un pont o de ] ij { ;
il sait qu'il n'est pas beau mais ne cherche pas à s'embellir .
je suis pas un gadjo moi . t'es gitan ?
c ’ est très séducteur - or désolée mais je ne suis pas séduite…
sinon , j'aime bien penser à des choses positives . des bons moments vécus ou bien à venir . et d'aller le plus loin possible dans la pensée de ces histoires heureuses jusqu'à y découvrir des détails nouveaux .
on ne fait pas exprès d'être triste ! le stress peut se gérer mais pas la tristesse .
chez ses amis de st trop
sans être aussi médiocre que lui , tu pourrais briller dans certains domaines , que tu ne soupçonnes même pas . il ne faut pas partir 20 culs d'avance !
la bourse sans la vie n'a aucun charme mais la vie en se donnant de la peine on pourra espérer la bourse ! ...
faire des allusions devant lui sortir ses erreurs sans dire qui l'a fait
vous qui connaissez , pouvez-vous confirmer qu'elle avait écrit :
ont-il eu des relation sexuelles ensemble dans la grotte ?
effarant !
du complexe d'œdipe ... '' ( fin de citation )
et bien elle va là follet
facile
oui , mais uniquement de temps en temps car je n'ai vraiment pas de problèmes conjugaux . je préfère les anticiper et crever l ’ abcès le plus vite possible si besoin .
.
a titre d ’ exemple , une pomme de terre à la vapeur aura un index glycémique d ’ environ 65 , alors que cuite au four , ce dernier grimpera à 95 .
où l ’ âme aime à chanter son hymne le plus doux .
l'orthographe est une victime ! ! !
evidemment : la politique c'est pas le monde des bisounours .
commence par te mettre une balle dans le crâne tu sauveras des innocents comme ça
et benalla chiasseux ?
très bonne remarque et quand je vois la vie des animaux avec tous les dangers horribles de la nature breeeeeee on a oublié le temps jadis réputé merveilleux par rousseau et ses bons sauvages où on vivait dans des grottes on mourrait de froid ou de faim on se faisait bouffer par des ours
en pharmacie
ce manteau blanc recouvrait beaucoup de noirs qui mentent aux blancs ...
on peux braser , mais chauffer la fonte entièrement et doucement en continue ( sinon elle casse ) mais c'est possible !
gnè ?
il faut prendre du recul , analyser et décider .
( x - 1 ) _____-_______-__0__+
< si vous avez du mal à le comprendre ou du moins à l'admettre il y a ceux qui obtiennent le statut de réfugiés ( 20 à 30 % ? ? ) >
non , aucun risque !
reste à savoir où il est allé déjeuner !
bien sur que oui , dans la mesure ou tu es opéré le plus souvent après 50 ans et qu'a cet âge là t sais très bien à quel point le cerveau humain d'un ado est loin d'être mature , chose qu'il est impossible de se rendre compte si tu n'a pas un minimum de recul… mais bien plus que de légiférer sur la vie sexuel des jeunes , ils sont le mieux placer pour légiférer tout cour même si de temps en temps un peu de jeunesse dans leur rend fait du bien , une certaine sagesse ne peu venir qu'avec le temps ...
obséques nationales en 1975 pour joséphine baker , américaine naturalisée française . chanteuse , danseuse , actrice , meneuse de revue , héroïne de la résistance pendant la 2e guerre mondiale .
3 pouces pour une voiture dorée ! dommage pour eux
il est plus que temps d'entamer un virage important .
mais dans la pratique tu auras le droit de porter une arme que dans l'enceinte du club de tir .
passe une annonce dans un journal local .
prions pour que le saint-esprit remue tout cela et ouvre les portes , lui seul à le pouvoir de changer les mentalités
les dirigeants africains sont corrompus jusqu ’ à la moelle , l'occident en profite , c'est normal .
ça ferait des copains potentiels pour un certain no-life ...
ouais mais en même temps , appeler son fils bud ça craint non ?
moi je n'attends rien des politiques , j'ai compris que c'est à nous de nous prendre en main , c'est la seule solution .
peu
si vous suemment : 6à 10 fois dans le mois
aha
un manque de civilité ...
est-ce que tu sais à quoi sert l'anus ? est-ce pour se copuler ou
tu retires les plastiques le verre le papier carton les boites de conserves
.
quant à la vie privée , google qui sait tout de ton historique de navigation ou orange qui connait tous tes appels téléphoniques , en savent 10000 fois plus qu'enedis qui connait juste ta consommation journalière d'électricité .
puis vint à deux genoux s'incliner devant elle ,
tu me rassures et me confortes ,
dans une question , il y a forcément un verbe .
ajoutez votre réponse
la vie avec toi est un enfer ... il aurait mieux fait de rester célibataire
des bonnes choses oui .
pas mieux que le ptiot bonhomme dans sa bulle bleue ! ! !
cependant du 10 au 15 février j ’ ai eu mes règles , puis de nouveau saignement.. du 26 février au 3 mars je consulte alors ma gynécologue + prise de sang conclusion pas de grossesse . et puis ce week end j ’ ai eu des nausées , envie de dormir pendant 2 jours ... et depuis tous les matins j ’ ai des nausées .
oui , et après ça nous ne sommes pas dans un régime totalitaire ? ça et l'autre qu ' ils ont arrêté alors qu'il était juste dans la rue à se promener ? accuser de faire une manife sans autorisation ?
@ al blanco : au risque de paraitre imbécile , je n'ai rien compris à ce que tu voulais dire ? ! ? ! ( ok , faut dire , ok , je te le concède que la question est ambigüe ... ! ? ) mais donc pour toi les amateurs de sport sont des décérébrés `` no life '' ? ! ? mais qu 'est ce que tu fais là ? ! ? en tout cas toi , je pense que toi tu n'es pas très respectueux et pédant .
a moins que , méditant sur la géométrie ,
`` que marie est à la fois la supposée `` mère de dieu et du fils de dieu , ce qui ferait d'elle la `` grand mère du fils de dieu '' tandis qu'elle serait aussi , `` une reine des cieux '' avec couronne et privilèges , et qu'elle apparaîtrait dans quelques grottes humides invisiblement ( si si , invisiblement '' ) ?
gratuit il ne fonctionne pas bien
non les yeux ouvert et conscient
bonjour ,
2/ dans la section effacer les données de navigation , cliquez sur choisir les éléments à effacer .
oui ! ! se débarrasser de sa testostérone et de ses gènes !
ces chiffres ne correspondent pas a un prêt à 2,99 % d'interets
la plupart des journalistes font du papier en colportant des rumeurs et en déformant des propos pour faire dire aux gens des choses qu'ils n'ont pas dites .
un lecteur , un auditeur ou un téléspectateur , au choix et ça peut se cumuler .
toutes ces tricheries nous font subir la mediocrite des societes .
bonne journée !
avec un bœuf bourguignon .
je n'achète rien chez les pharmaciens c'est des vrais voleurs ni dans les grandes surface , je vous donne un exemple j'ai vu la même casquette dans deux magasins différents une à 2 euros 99 l'autre à 28 euros .
pourquoi as tu choisi ça alors , si ça ne teplais pas vraiment il faut arréter à temps et effectuer un métier qui te donneras de la motivation et plaisir , comme tu le dis tu ne vois rien là-dedans il te faut cesser car cela ne t'apporte aucune satisfaction , et tu perds ton temps là ! tout le monde peut faire des erreurs ... .
je suis mamadou , fils de diabaté .
parles-tu d'un acrostiche ? l'acrostiche est un poème qui permet de lire verticalement un mot . j'espère avoir répondu à ta question .
a tous les hommes de qr que j'aime toujours ^^
on discutait sur internet pendant plusieurs semaines et on a décidé de se rencontrer
on ne peut pas contrôler les autres . il est important que toi ne te compares pas aux autres .
enfin c'est ce que je pense , mais bon , dans les 2 cas je suis dans une double contrainte , car je veux demander de l'aide
si tu utilises du versnis teinté , la première couche , tu dois la faire 50 % vernis incolore et 50 % white , sinon , tu risques d'avoir une table trop foncée .
nan : mourir , il faut mourir !
aucune idée .
pour toi , jolie maman ... .
qu'ils n'ont pas le droit de râler après .
.de toute façon , moins tu mange et mieux tu te portes .
à m'asseoir cinq minutes sur un banc avec toi
ben ça dépend
si je t'avais pas
les diaboliques
il se fera abattre , malgré le fsb qui ne peut pas tout prévoir
le cancer de steve jobs
oups ! ! elle s'est faire avoir .
je ne suis pas du tout étonné , avec les smartphones avec internet en 3 clics tu as accès à plein de cochonneries qui feraient même pâlir beaucoup d ' adultes , ça va nous faire des futurs psychopathes pour certains et personne ne se sentira responsable comme d habitude .
faut-il vous le rappeler ?
choux-ﬂeurs 82 % - artichauts 80 % - tomates 29 % - blé 6 % - pommes de terre 5 %
et d'un dispositif émettant de la lumière laser .
– papa , pourquoi on ne mange pas de singe ?
le grand maître blanc est vraiment antisémite !
ps : monsanto , bayer , dox , carlile , ces entreprises fabricants d'armes chimiques contre la vie sont toutes issues de
le burger ?
ce qui est lamentable au mépris de la pourtant célèbre démonstration de pierre dac que voici .
ce n'est pas parce que l'on n'a était confronté tôt au deuil durant son enfance et que l'on fut priver de grandir dans une famille aimante que l'on n'a pas le droit à l'amour et que l'on serait incapable d'aimer , il y à tant de facteurs qui entre en jeu dans le développement psycho affective d'un enfant et qui font que l'on deviens un adulte épanoui .
je ne l'ai pas vu
ça n ’ est pas ce que poutine a dit , il dit déployés dans l'ue et non lancé .
il a aussi dit que son ministère était un bien qui appartenait aux français , alors ou est le problème que des français rentrent dans la cour de son ministère ?
charles baudelaire , reconnu à peu près universellement comme le plus grand poète de langue française ( dans tous les cas l'un des plus grands ) , n'est pas une figure sympathique . définitivement . toute une troupe de grands poètes français attire au contraire , toute notre compassion , notre admiration , notre affection .
moi je suis toute seule à profiter de mon salaire !
éduquer un chien et non le dresser c'est mieux
l ' argent est un `` outil '' économique .
difficile de le choper vivant , il était déja maure !
directement ou indirectement ( vente d'arme ) , peu ou prou plus de 2 millions .
privilégier les peintures non toxiques , sans odeur . j'utilise celles à base de caséine ( lait ) , lavables
pourquoi parler de ce sans cervelle ?
l'on respire & si l'on a froid l'on peut se couvrir chaudement.. & sans vents froid de préférence , ( sinon , `` je '' `` aïe-aïe '' `` mots '' ^^ d'oreilles😬 )
au sens définitionnel du terme oui cela existe
areu ... naissance ?
... que ferais-tu en ce moment ?
abeilles.. ?
non pas du tout : !
en tout cas ce n'est pas moi ni la fi qui ont permit la banalisation des idées du rn et des groupuscules d'extrême droite . ( même si à titre personnel je l'assume pour moi israel est un etat illégitime et terroriste )
on peut également le lire comme on écoutait les conteurs , en se laissant bercer par les mots .
tu croit vraiment que des vrais belles nanas viendrait sur ce site , avec tous ces mecs en chien sans dignités qui seront prêt a payer n'importe quoi dehors juste pour parler a une femme , on n'est pas en scandinavie
les gammes grand public sont souvent médiocres , surtout cher acer . la gamme hp pro est excellente même pour les protables , on en a plus d'une centaine dans mon établissement en usage intensif , les acer qui avaient été achetés par économie n'ont pas tenu bien longtemps ( surtout des soucis de clavier et d'écran ) .
si seulement j'avais imaginé ce qui s'est passé ensuite ... quand j'ai vu le nombre de personnes , femmes et enfants qu'il a tué , je suis désolé ...
oui , garde ma place , please !
mdr . on a peur
pas sûr pour un télescope classique . je ne pense pas que ce soit plus facile sur la lune .
paltalk
les valises de seringue qui n'ont pas été utilisées a sootchi son prêtes .
pour pas plus cher , tu trouves des plages ensoleillées et des mers à 30° sous les tropiques ... et le tout sans risque d'avalanche !
y '/ ( 2.x ) = [ x . ( 1 - x ) + ( 2.x - 5 ) . ( 1 - x ) + ( 2.x - 5 ) .x ] / ( x - 1 ) ³
des mauvais , deux décès , deux cancer ?
a vrai dire , je n'en pense rien , mais le plus souvent elle me plaît .
... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ... ...
il faut tout d ’ abord travailler .
tout sauf macron !
de l'homme vaincu , plein de sanglots et d'insultes ,
tu les as mise sur le soleil , pour te faire de l'ombre .
qu'autrement ...
+ + + la sainte trinité des enfoirés 2 ...
et encore , même ça c'est pas sûr . mais une vrai guerre ça me semble impossible aujourd'hui . au minimum il faudrait tout d'abord que la cia arrive à déclencher une guerre civile façon ukraine ou syrie , ce qui jusqu'à maintenant a été un échec , le régime de téhéran sachant alterner habilement entre répression et réforme .
voici un résumé de mon expérience ...
pour se réveiller , il faut avoir été éveillé une première fois .
où les vertus , les fléaux des méchants ,
faut t il parler à la chef directement ou à lui ?
sans doute ce certains oui , et d'autre non ... pour les psychiatres comme pour les autres , chacun fait comme il veux , ou comme il peut ...
tu es un breton à l'ouest ... tu habites donc à lorient ?
perso je préfère les photos au fond du placard pour ne pas retourner le couteau dans la plaie chaque minute qui passe en le voyant . des larmes en moins . ce n'est pas pour ça que j'oublie
pour mais espacer les rencontres et ne pas aller aux mêmes endroits genre au même bar le samedi soir ... comme ça , pas de risque de s'attacher et de plus , si tu le vois pas roder autour d'un autre ou d'une autre , ça te fait pas chier !
ce même patronat qui a passé son temps à geindre et à menacer , va jusqu'au versement `` d'une prime exceptionnelle de performance et d'intéressement de 3.810 euros brut pour les salariés français gagnant jusqu'à deux smic . ''
en ce qui me concerne la prétendue générosité de l'etat , je ne la connais pas ! par contre ses prélèvements , ses taxes , ses impôts , ses contraventions , ses amendes , etc ... oui
il suffit de créer une situation , un caractère qui provoque de l'empathie de la populace ...
c'est comme cela que cette tete est devenue si riche et puissante
certaines personnes empruntent déjà cette démarche ... mais c'est très pessimiste .
ça a bien fini par arriver à la chrétienté .
jolie
tu risques juste de passer pour un con , à juste titre
et c'est à ce moment qu'il faut te conspuer ?
( tuant la souris ) je savais que j'allais l'avoir ... c'était qu'une question de temps et de patience . [ percy wetmore ]
là est la question , au fond et le '' misanthrope asocial `` doit d'abord y répondre
le traitement des problèmes médicaux étant personnalise , ce qui a convenu à l'un peut ne pas être adapté à un autre . c'est pourquoi il te faut mettre au point une stratégie thérapeutique personnalisée avec ton médecin . ce qui peut prendre un certain temps .
et si je n'ai pas de barque ,
on se connait non ? ^^
la vendée , mais ce sont des ventre à choux
à 18 heures chez-moi , c'est déjà le lendemain chez toi .
au-delà du strass et des paillettes , au-delà de la scène médiatique de la télévision de télé-réalité , plus factice et totalitaire que jamais , l ’ histoire bégaie encore et toujours .
il faut surtout se dire que c'est comme ça , qu'on ne peut rien changer alors à quoi bon penser que ça aurait été mieux ? ça aurait pu être pire aussi ^^ ... j'ai rencontré mon père j'avais 21 ans , et je l'ai fréquenté longtemps , et je me dis que finalement ça a peut être bien été un mal pour un bien . il n'aimait pas les enfants , ça c'est clair ..
support manager shop ( english )
la garder tout simplement ...
il faut ...
aucun avis
- les deux situations peuvent aussi cohabiter en même temps , là vous avez de très grandes bases dans les rêves ! au cours du rêve , vous savez que la notion du temps est limitée .
… l ’ homme sage peut trancher le karma :
ou être vraiment compétitif et à fond et s'en donner les moyens , .
nuits en yourte ...
ajout : sur le même sujet un petit reportage avec des chiffres édifiants :
peux pas répondre à la question , l'auteur me bloque . excusez-moi shérif d'utiliser vos sous-com pour lui demander pourquoi ou si c'est accidentel ? merci d'avance et bonne journée
régime
ps : attention , ta question a été placée dans blague .
ce sont les processus de l'attention ( éveil mental permanent ) qui permettent de sélectionner ces différents circuits de la cognition pour obtenir les réponses les mieux appropriées aux différents stimuli .
non
par ailleurs pour la maman , allaiter son bébé l'aidera à retrouver plus rapidement son poids d'avant la grossesse , et elle aura moins de risques de ressentir l'effet baby-blues . enfin , l'allaitement au sein crée un lien particulier entre la mère et son enfant .
plus sérieusement : le secret pour réussir sa vie ?
comment ce fait-ce ? alors fesses en blanc de ne pas voir !
► mais ils sont dépourvu d'intelligence et de bon sens .
un réactionnaire est un partisan de la réaction politique , mouvement antimoderniste s'opposant aux évolutions , aux innovations ou aux changements sociaux qui ne découlent pas des principes traditionnels auxquels ils sont attachés .
si s'en est une , ça peut entrainer une infertilité et diverses horreurs purulentes ... . commence par aller voir le pharmacien , les traitements anti mycose de base se vendent sans ordonnance , et ne sont pas très chers .le problème c'est que mal traitée ( tu dis avoir ça depuis un an ) la mycose à peine soignée peut revenir ... . dans ce cas pas obligatoire d'aller chez le gynéco ( même si c'est la seule solution radicale ) un médecin généraliste te donnera un traitement plus fort , et sans auscultation . ( il n'est pas équipé pour ça ) . le gynéco il faudra bien que tu y passes un jour , surtout si tu veux des enfants ou si au contraire tu veux une contraception valable ... courage file chez le pharmacien rapidement !
ils sont vraiment bête d'avoir fait ça en plus d'être des salauds .
la cendre c'est léger , je dirais 100 kg !
ils se sont éclipsés en catimini
c'est la même chose qu'un légume fruit que tu achète au marché après la messe du dimanche
mille indiens décimés pour un fier américain !
après rien d'étonnant qu'elles deviennent violentes . quand le sociable est devenu virtuel un troc ou autres peut l'êtres encore plus . ( groupes ... )
déja essayé .
juste poussés à revendiquer le ric ou le rip , peu importe , pourvu qu'ils aient du fric de n'importe quel moyen .
je pense que ça fait longtemps que nous ne sommes plus en démocratie et que si les trois `` on '' passent ce sera pire ..
vous pouvez aussi en faire une petite salle polyvalente , qui se transforme en salle de réception , quand vous recevez des invités , et en salle de jeux ou de détente le reste du temps .
c'est bon , mais c'est loin ...
... alors les tensions retombent et le psychisme global retrouve son équilibre .
que vous déréglez complètement votre horloge biologique !
les peuples s'aperçoivent que l'europe a été mal conçue et que l'euro ne peut pas fonctionner sans redistribution entre pays riches et pays pauvres . l'europe est à la fois une dictature technocratique , une entité sans tête , ouverte à tous vents , et sans politique étrangère indépendante . constat objectif à la portée de toute personne dotée d'un minimum d'intelligence .
macron a bien dit à marine le pen qui voulait expulser les fichés s double nationalité et en rapport avec le terrorisme ( fait toujours préciser avec ceux qui jouent aux cons , pas les voleurs de mobylette )
si la situation se présente ainsi , c ’ est d ’ abord du fait des partis politiques qui ne remplissent plus leur rôle . ce sont les partis politiques qui ont pour mission première d ’ organiser des débats puis d ’ en faire remonter les conclusions vers les pouvoirs législatif et exécutif . ils se sont tous montré défaillants et se sont transformés en des écuries présidentielles .
video : ramses 2 le grand pharaon noir : ( partie 1 )
néron
ce n'est pas un métier , c'est une maladie ou handicape mental
le chaton fait miou ... .
passe une bonne journée
pas plus que nice ou cannes .
non pour le moment ce serait un accident dans un immeuble social mal entretenu . quand on sait que beaucoup de locataires qui habitent dans des logements sociaux en france aussi se branchent illégalement un peu partout rien d'étonnant .
`` actanciel '' punaise ! je crois que je n'arriverais même pas à repasser le bac avec ce jargon !
ses yeux étaient si clairs de souvenir ,
ca fait pitier ce truc
la levrette claquée .
véhicule pas assuré + prêt en connaissance de cause à un personnage qui n'a pas le permis ? a mon avis tu vas morfler !
une fois dans le grand trou , je sais pas trop ce que je ferais ... mon fantôme ira certainement se balader vers la montée des toxicos , ou la montée de la grande cote ... dans les vestiaires des filles , aussi ...
- trois semaines , après la mort de son `` petit chien '' , là techniquement , je devais dormir : elle me remerciait , ainsi que mon papa d'avoir si bien pris soin de sa petite chienne `` qui venait de les rejoindre '' , pendant 6 ans .
nul ! 0/10 .
ouais tu devrais alors peut-être aussi boycotter les fruits et légumes encore pires que tout , de la hollande qui sont dégueulasses et plein de produits chimiques également .
hélas non ... . on continuera d'être envahis par ces sales races et c'est nous qui allons le payer .
ou 3 heures avec ovidie , que choisissez-vous ?
tu crois qu'un bts t'ouvre les connaissances requises pour attaquer une l1 sciences ? ? ? il fallait faire un bac scientifique , d'abord .
si tu es bloqué au passage à niveau , remarque tu as que ça à faire ...
et je me souviens , le procès d'impeachment contre clinton ( affaire lévitski )
c ’ est bête ! l ’ oie oit .
je suis bon , non ?
12345 x 8 + 5 = 98765
oui tous les ministres de hollande se sont bien recasés
elle me dit : « pour ce dernier jour de l ’ année , je t ’ offre ce petit cadeau , attache-moi et tu pourras faire tout ce que tu veux après… »
éviter ou exclure ?
quand on me dit l `` odeur `` de quelqu un ça laisse sous entendre `` mauvaise ''
et une théorie du complot de plus , une !
tu trouves pas que c'est un peu osé ta question ? tu dois surement habiter le 93 ou le 13 pour être aussi wassiste que ca mon ami et je pense qu'a long terme tu immigreras au canada ou aux usa pour avoir la paix dans ta tête .
bonjour à tous , alors je vous explique . depuis mars , j'ai mal quand j'urine . ayant faits de nombreuses analyses ( urinaires , prise de sang ) et plusieurs fois . toutes les analyses disaient `` absence d'infection urinaire `` , j'ai même pris un traitement de 1 mois mais le problème persiste . même après avoir réalisé plusieurs analyses qui disaient qu'il n'y avait rien , le problème persiste et ne veux pas partir . que dois-je faire ? j'ai déjà vu plusieurs médecins ( généraliste , urologue ) , mais je vous assure que la douleur est présente et est douloureuse .
c'est pas sérieux ton truc là..^^
ça pourrait être pire . imagine si c'était du gluten ! ! ! aaaaaaahhhh ... ..
quintette en ut majeur , d . 956 , ii- adagio , de franz schubert
n'ayons pas peur déjà de nous dire nos propres vérités pour notre conscience .
sa copine est blonde ? ? ? ? ? merci pour la blague , lieutenant .
une autre méthode peut aider . commencer à s'allonger sur le dos en calquant sa respiration sur celle de quelqu'un d'endormi , fixer un point imaginaire au dessus de la racine du nez et porter ses pensées sur une image , un souvenir agréable . quand le sommeil survient , changer de position si besoin .
j'ai dû prendre ma mère à la maison quand j'avais 40 ans parce qu'avec le minimum vieillesse elle ne trouvait rien de correct à louer , à part les hlm pourris !
oui c'est bien ceux qui ont accordé les permis de construire qui devraient être jugés , nos élus et hauts fonctionnaires sont d'éternels irresponsable on devrait cesser de les payer quand ils ont merdé . dans le privé tu fais une connerie t'es mis à la porte dans la fonction publique ou élective t'es nommé ou élu à un poste supérieur
pissez debout et aerer la tirelire
quand je vois toutes ces blacks avec poussettes je me dis qu'elles ont trouvées le bon filon pour vivre sans rien foutre aux frais de l'état ! donc de nos impots !
pour finir
majdanek : 78 000 morts , 200 000 survivants .
elle n'a donc pas a être remboursée par la sécu
le livre dont parle kant existe ! c'est l'histoire de la philosophie elle-même et cette histoire n'est pas encore achevée .
non , je crois pas . la manifestation n ’ étant pas autorisée , les crs sont obligés de faire leur travail . c ’ est un service public .
trump n'arrive pas à construire son mur . il a proposer de régulariser 1 million de migrants la semaine dernière
purgatory purgatory jon schaffer
vous êtes dans la merde total .. il faut en parler avec lui calmement et si il ne veut pas faut voir la police au plus vite
0/0 à l aller et 3/1 pour la juventus au retour
oui sont trop 'xfxortsn
donc elle accepte que son enfant sous son toit soit adepte d'une religion mortifère , tcharbée la mère !
ça c'est le dernier `` rêve '' de laetitia !
on a tous des petites manies sans que ce soit vraiment grave , l ' hérédité joue beaucoup , je suis par exemple incapable de jeter quoi que ce soit même quand ça ne sert plus à rien et je tiens ça de mon père qui était encore pire que moi , lui il ramassait les vis et les boulons qu ' il trouvait par terre au cas où ça puisse servir un jour , faut pas que tu te prennes trop la tête avec ça , il doit bien y avoir des raisons , la petite enfance , la peur de manquer et le soucis de la perfection mais ce n ' est vraiment pas une pathologie , heureusement d ' ailleurs car nous serions des millions à devoir consulter .
peugeot et les autres , n'auraient pas pu payer un peu mieux leurs personnels chaque mois ... ? !
il faut prendre contact avec une assistante sociale qui connaitra ta situation et pourra t'aider en cas de besoin .
donc il est normal qu'elles se cherchent plus que les hommes . tant que nous serons dans une société machiste , et pire encore avec l'arrivée de l'islam , elles auront besoin d ' '' aide pour se retrouvées en elles mêmes .
il est vrai que l ’ enseignement est formaté par des phares de la pensée : les pédagogues .
c'est complet
ça sera difficile . tu ne connais pas grande chose .
vraisemblablement fillon
il y en a plusieurs mais le dernier en date est la fatiha de jamila aït-abbas et l'enfant du titanic de leah fleming !
cela signifie que tout le monde entier peut remarquer que le grand remplacement a bel et bien lieu dans ce pays jadis prestigieux avec une équipe de football qui semble sortir de la jungle la plus obscure d'afrique !
peut -être
bah les deux sont liés . non ?
nos puritains et nos politiciens du contre oublient aussi que tout les marchés se côtoient et le fait de créer un institut réglementé évitera que les consommateurs de cannabis se voit un jour face a un dealers qui na que de la coke ou de poudre a offrir et des fois les consommateurs achetent se qu'ils ne venaient pas acheter ! ! !
mais si elles existent en france ... ... ... .
tandis que moi tous les soirs
et surtout sans bescherelle ! !
il faut toujours tenter sa chance
va dans les cités , y en a pleins ! lol
laisse tomber de cons il y en a partout
il faut expliquer , les gamins ne peuvent comprendre que si on leur explique , les adultes aussi ... il n'existe pas que la dyslexie , il y a plein de dys , dysorthographie , dysgraphie , dyspraxie , trouble de l'attention et hyper activité dysphasie , dyscalculie et d'autre s troubles de l'apprentissage ,
cette affaire a traîné en longueur et maintenant ça sera quasi impossible de dire avec précision qui a fait quoi , vu que tout le monde a plus ou moins touché les preuves ...
fausse lecture , combinaison opérée par un moine espagnol du moyen -age entre yahvhé et adonaî ; `` seigneur '' utilisé à la synagogue
tu vaporises sur la colle et tu attends quelques minutes , elle va se ramollir , ensuite tu frottes doucement avec un sopalin , puis tu rinces à l'eau et au savon .
des invités .
maintenant que leurs sociétés sont devenus plus riches que les états
on l'a souvent vu chez michou !
expliquez nous le sens précis de votre question . ?
j'ai failli faire une réponse cinglante au sujet du surimi , en perspective avec ton soucis autour du lactose , mais bon , comme tu parles d'intolérance et non d'allergie , j'en conclus que ton problème est réel et non fantasmé , comme c'est souvent le cas .
ou un sourire , ou un silence
il devient un `` philosophe tournant autour d'un adjectif '' .
.nous sommes des français libres et nous avons le droit de faire une super teuf où nous le désirons , si ce n'est pas le cas , évitez de voter..voter c'est accepter la loi d'un gouvernement incompétent..il faut dire oui à la fête et dire non aux gens qui veulent s'emplir le poches et laisser notre peuple crever de faim..alors une belle fête serait le meilleur moyen de leur clouer le bec..
je suis affreusement prosaïque , mais nous savons que notre esprit interprète ce que lui transmettent les sens , et parfois reconstruit une réalité alternative . c'est ce qu'on appelle les `` faux souvenirs '' . cela peut se faire quand par exemple un parent raconte à un enfant quelque chose , si cela frappe l'imagination de cet enfant , il peut au bout d'un moment être convaincu de l'avoir réellement vécu . c'est classique dans les divorces , ou dans les affaires de pédophilie : un enfant peut dire sincèrement qu'untel ( son père , un instit , etc. ) lui a fait des choses ... alors que ce n'est pas vrai , simplement on lui en a parlé .
où le corps avance dans l ’ esprit
et après ça ce dit être le peuple mdr
on lui en confie une , il tire ...
- cuillère & fourchette pour la gastronomie ... ... ... ... ... ... .. !
oh punaise ! ! !
certains diraient : mais où est la blague ?
pour qu'il y ait un vrai changement il faudrait qu'il avoue . ce serait à cette condition que les victimes peuvent se reconstruire . mais je crains que ces femmes subissent des persécutions du clan tariq ramadan .
le tout sous la supervision des technocrates de l'ena et de la grosse finance .
ce qu'elle veut je le lui offre .
.
ce sont les beaux quartiers , j'en doute ...
heeeeey zu 😆😆 , que veux tu savoir ? ? ( j'utilise un android qui fait ménage , repassage , poupée gonflable etc.. ) ce qui cloche c'est juste que je ne peux pas voir qui pose les questions ( except de mes contacts ) , de même que je suis limité dans les diverses bandes déroulantes , mais bon comme je suis moins présent je m'en contente .
j'aime pas les braguettes ! ! ! ! tu veux insinuer que je suis pd ? ? ?
les gens ont mille choses à faire ... il a peut être oublié
quelle différence pour vous entre ceux/celles qui se déplacent pour aller voter blanc/nul et ceux/celles qui ne se déplacent pas ?
vois juste aussi le tout premier poème qu ’ il adresse au lecteur… n ’ est-ce pas un avertissement que parfois l ’ ennui fait faire n ’ importe quoi à l ’ homme ?
l'argent conditionne la vie financière
et la cause de la pauvreté , qui est la même que la cause de tous les autres maux dont souffre l'humanité , c'est l'ignorance ...
encore faut-il distinguer ceux qui traversent une période difficile et qui viennent chercher quotidiennement anonymement une oreille ( et peut-être poursuivent par la suite ) de ceux qui en font un élément de routine dans leur mode de vie .
depuis quand les romains et ponce pilat sont tous juifs ...
il y a bien longtemps de ça !
spider cochon , spider cochon ,
si tu le sens pas , tu le fais pas
vous n'êtes plus de l'espérance .
alors on met à jour λ ( b ) :
la seule différence avec une bombe c'est la quantité qui est concentrée
dans le mois precedant les elections , tu verras plein de socialos se faire nommer a des instituts , observatoires , hautes ecoles et similaire . il faut bien survivre quand les temps sont durs .
la sirye ... l ' iran ... l ' irack ... etc ... sont-ils voisins du nord de l ' amérique ?
tres probablement !
« ces médicaments sont le mal absolu ! ! ! ! ! ! ! ! ! je ne peux pas mettre en mots l ’ horreur absolue par laquelle je suis passé par la sortie de ce médicament ! ! ! »
une flamme olympique qui flotte dans le ciel gris ?
non bien que le trou dans la couche d'ozone soit dû à l'amour que portent les politiciens pour les multinationales .
en offrant des moments uniques , en face ' il doit improviser et se réinventer .
tu as quel âge ?
montre tes sources .
non ,
avec la tva on n'a pas besoin de taxes supplémentaires
l ’ odeur du pain à l ’ aube ,
tu comptes en faire quoi ?
mais tiens si on énumérait erreurs de wt ?
je n'en vois aucune .
`` chapeaux bas ; excellent ; respect ; bravo ! ! ! ! ! !
les détecteurs de mouvement ne sont pas au point . après trois essais malheureux , je suis repassé à la pédale joyeuse .
et la porte surtout , j'ai horreur des courants d'air ...
...
ajoutes-y un peu d'herbe à chat librement dispo dans un pot de fleurs , pour les fibres , et c'est pas la peine de faire plus compliqué .
chaque fois que je mets de l'eau , je le rate ... . en fin de cuisson quand la couleur est bonne , je rajoute le jus de citron ; ce qui le caramel liquide .
voyons.. pour être antisémite , il faut rejeter les sémites , les descendants de sem . ils habitaient la région entre jourdain et méditerranée . pour certains , ils ont été chassés de là en 1948. ou plus récemment .
dis lui qu'elle t'apprend la conjugaison des verbes puis l'orthographe des mots puis ton vocabulaire à travailler
grande qualité : le faut d ' être vivant .
bonjour freesia ,
pourtant macron faisait croire que tout le personnel appréciait le travail de benalla .
il se peut qu ’ une « force d ’ invasion impérialiste pénètre quelque part dans la patrie , mais les impérialistes doivent savoir qu ’ ils ne partiront pas d ’ ici vivants » , a déclaré maduro dans un discours diffusé à la télévision publique .
volts terres !
sans la publicité ce n'est pas tpmp qui est sanctionné mais la chaîne c8 . l'émission de hanouna est la grosse machine de la chaîne , celle qui vend le plus d'espaces pubs et le plus cher donc si la chaîne doit faire des sacrifices financiers ce sera certainement sur d'autres programmes .
en général , quand un femme retourne une beigne à un homme , c'est que celui ci a été inconvenant , comme c'est le cas ici . celle là a répondu oralement… mais reçoit un coup alors que l'autre imbécile a du lui dire quelque chose d'inconvenant .
aucun milliard n'est investi dans les cités , seulement au moment de leurs constructions , après l'investissement est vite récupéré avec le prix des loyers .
( en slovénie , à propos des prochaines élections , du tour de france , du novitchok ... . )
j'ai été voir ailleurs le jour même ; en vrai , c'est bouygues qui s'en est chargé à ma place ...
la vocation d'un policier ou d'un gendarme n'est pas de tirer sur la foule même si l'aberrations se répand chez tous les assoiffés de pouvoir et de profit ... qui utilisent avec succès les multiples menaces ...
par contre je suis plus radical dans ma philosophie . je ne suis pas un sécuritaire absolu , ou un fervent de la médecine , comme si on pouvait éviter la mort . l'excès de sécurité m'emmerde , la mort on ne peut pas l'éviter et à la limite c'est même contre-nature de vouloir l'éviter à tout prix .
c'est pas grave !
mandat postal , mandat-poste ou , dans l'absolu , mandat . titre délivré par un bureau de poste , contre paiement d'une taxe , constatant la remise d'une somme d'argent avec ordre d'en faire le versement à une personne déterminée .
pour ma part j'ai lu que le xiiie amendement à la constitution des états-unis d'amérique a aboli l'esclavage et la servitude involontaire aux états-unis , en 1865 .
cela arrive à certaines femmes et m'est arrivé à toutes les grossesses et les premiers mois soit rosé soit marron mais peu et anormal . donc ne t'inquiète pas mais fais toi examiner pour voir s'il n'y a rien d'anormal mais apparemment c'est dû à une infection d'après ce que tu dis alors il faut attendre un peu sous antibiotiques . si ça devient rouge rv en urgence .
merci pour ce moment . passes une bonne journée .
ah ptin arrête de te plaindre ? tu es malade en plus ? non alors ca va .
le comportement d'un enfant se travaille très jeune .
; ) ) )
comment savoir si notre chemin , ( nos choix , désirs , ... ... ... .. ) , est bien équilibré , là est la question .
cela t'évitera de manger des sandwiches tous les jours .
le trisomique .
soudan
c'est important ( indispensable même ) de voir cette distinction !
ils doivent encore être sur le serveur de yahoo , ils vont peut-être revenir ! !
de quel coefficient , pour un mobile se déplaçant à 0.6c ; merci ?
de là à soutenir , que le `` statut '' rend intrinsèquement ( pas opportunément ) aimable ... il y a un gouffre .
dans le problème de tchernobilly , on a 6/100 = x/425 . on se sert de 6 , de 100 et 425 pour calculer x .
traque à boston
quand la femme a une bonne génétique , elle est précieuse pour la reproduction .
ils sont partis en puant :
il est associé chez rothschild faites pas semblant de pas le savoir il y a travaillé et comme ils l'ont trouvé super ils en ont fait leur associé .
moi , j'aime bien tout.. , sauf les œufs en gelée.. !
je suis en train de me tripoter sous mon bureau
merci pour la blague
c'est le temps des collectes
- j'ai écouté votre conversation , dit-il au journaliste . ces deux abrutis vous bourrent le crâne . tenez , moi qui vous parle , eh bien , toute ma vie , je me suis tapé mon demi-litre de calvados au saut du lit et mes deux paquets de gauloises par jour ! ! ! et puis , je copule comme un bouc tant que je peux . je baise tout ce qui me tombe sous la main ...
y a de la joie : le fou chantant .
htttc fait partie des gens taxés , qui payent pour les pauvres et pour les plus riches que lui qui savent se défiscaliser .
tu parles du peintre lui-même ou de sa peinture ?
je sais que pour téléphoner à un numéro fixe aux pays -bas de france , commence 00031
et de votre côté , quelle est votre revue de presse ?
je n ’ appellerai pas mon fils kylian , mais c ’ est sûr que la cote de popularité de ce prénom va monter en flèche .
une altération ...
déjà que j'aime pas la moto .
vous devriez essayer le hand spinner , c'est très efficace , paraît-il
mais au vu des faits ... et de toutes les expériences historiques > > > c ' est le dans le déni des complots ... que réside les protections ... des vrais complots .
non laisse ton chien en profiter la soupe de légumes ne lui fera pas de mal et la sauce béchamel , c'est quand même meilleur que des croquettes toutes pourries !
wear natural clothing so that if a bomb goes off it wo n't stick to the body as fast as synthetic clothes . all metal will be burned for fuel ; so , save knives , crowbars , shovels , wood-burning stoves , etc. also , save cloth/fabric/textile to cover the wounds and diseases .
ce ne sont pas les pas qui me fatiguent ,
cela se passe t ’ il bien ? oui , oui.. mais , je ne sais pas pourquoi , quand notre entourage parle de lui , il parle toujours du `` père lachaise '' ...
faut qu'elle soit souple pour lettre son nez dessus
tu sauvegardes une fois pour toi en type .docx et une deuxième fois en type.pdf et le tour est joué de plus le document pdf n'est pas modifiable ( disons pas facilement )
quelle idée d'être enceinte ... pffff
femme = lui demander de me faire un lèche sur ma clito ^^
.
bonjour , ami !
soit tu parles de sciences humaines et sociales , soit en recherche appliquée ou en recherche fondamentale mais `` métier hautement scientifique '' c'est quoi cette catégorie ? ? ?
seule règle : laisse autrui faire de même .
il se lave .
attends qu'ils bloquent les stations service et tu vas voir le retournement de tendance ! !
c'est à lui que les points sont retirés !
va le demander aux gens des plus intelligents qui leur font faire cela .
essaye les concombre
tiens un troll . je parie qu'en bonus , c'est le genre à ne pas oser adresser la parole à une femme
rien de particulier sauf qu'il y a très peu d'hommes .
je n'ai d'autre religion que la mienne , elle m'est propre et me suffit , je suis mon propre dieu , elle inclut les bases fondamentales de toutes les religions et je ne l'impose pas aux autres .
perso je boycotte déjà bfm tv , depuis un moment insupportable et inregardable comme chaine info ... .
le mode de vie qui nous convient !
oui , d'ailleurs il arrive qu'ils nous ( contacts ) sous certaines formes ( rêves ... )
ou t'as l'intention de ne plus bosser et de rester au portugal ? ? ? le rsa existe-t-il là-bas ? . les pays n'ont pas tous la générosité de la france qui le donne aux français et aux étrangers .
aucunement si tu as du courage
il doit en fumer pour être aussi insensible et à côté de la plaque
je partage cette belle chanson avec toi :
en faite je prefere les suédoises moi ^^
- ton incompréhension
rien n'oblige à prier dans la rue .
d'humanité
ta gueule troll de merde .
article/2018/01/17/migrants
j'ai dit !
__ que `` leur bible est soit disant trafiquée '' ?
en revanche quel gâchis pour l'image des politiques , pour le tourisme , pour la croissance de la france , ... .
seule la richesse d'amour est `` jaugée '' et non jugée .
c'est hulk
no comment .
ils devait être gros ? j ’ aime pas sa .
les deux voir plus
de littérature . en réalité , de chansonnettes jamais traduites . encore un impérialisme anglo-saxon . tous les̀ prix nobel de littérature étaient accessibles après traduction ( parfois avant leur prix ) . aujourd'hui , c'est `` apprend l'anglais '' ou crève !
je le pense mais c ' est dangereux d ' en parler , il ne faut pas heurter certaines personnes et certaines religions .
couche sur le papier ce que je n'ose dire
parait que le racisme anti blanc n'existe pas , vous en dites quoi ?
après avoir entretenu ces ventres pleins incapables , entretenir une famille royale ? alors là c'est certain , je quitte ce pays !
ah j'écoutais volontiers whitesnake quand j'étais un jeune graisseux ... maintenant je suis un vieux metalleux toujours graisseux , mais du bide . up the irons !
vis ta vie comme toi , tu l'entends et non pas en fonction de ce que je décris plus haut .
c'est pas la campagne qui est hostile mais certaines images que les grenouilles de bénitier s'offusquent , à la télé c'est pareil dès qu'on voit une paire de fesses ou de bites ( mais flouées pourquoi ? ) c'est un scandale , que ces gens changent de chaines , on leur demande pas de baver devant l'écran ( des mal baisées oui qui n'ont jamais vue de braquemards en érection
je ne suis pas intéressé , je n'ai vu que le tout 1er de la saga et je me suis arrêtée là
si tu n'es plus mineur , à mon avis elle est dans ses droits .
cabane noir-asile . et comme de tout mon passé , récent ou lointain ,
c'est yahoo qui fait un roulement dans les questions
la drague ne fait pas douter , mais augmente la valeur qu'elles ont deja vanté
oui
macron n ' entraînera pas directement une guerre civile ... mlp ... oui ... .
le premier tour des élections législatives parmi les français de l ’ étranger a été marqué par un effondrement spectaculaire de la participation : seuls 19,1 % des inscrits sont allés voter les 3 et 4 juin alors qu ’ ils avaient été 44,4 % à le faire au premier tour de l ’ élection présidentielle le 23 avril .
pas de panique et trie aussi , les points relais ... une autre époque c'est viable .
mais ça n'arrivera pas .
ni l'un ni l'autre . tant qu'il y a des crétins pour acheter , ils auraient tort de se gêner .
elle prend des boites et met des mouches et des insectes pour qui se tuent .
mettre un pot de miel sous le nez de la personne , et la laisser aspirer l'air au-dessus du pot .
1 argument qui dit `` on s'en fout ''
ils ont fait la saison des amitiés sincères
pas la guimauve
oui , heureusement que les catholiques en générale ne se préoccupent d'aucunes `` idéologies '' religieuses solides . à vrai dire , ils s'en foutent dans une trés large mesure et avec une profonde désinvolture puisqu'ils se contentent de n'être que catholiques et encore le moins possible , ils le disent eux même `` ils sont catholiques ... ils sont catholiques ! ! ! le reste ... ! ! ! ``
l'autre mime en boitant , l'infirme qui volait !
danger
tu crois vraiment que je vais perdre mon temps à regarder ça ?
appuyez sur ctrl , maintenir enfoncé , appuyer sur la touche - de votre clavier .
tu parles d'une hausse
gazon synthétique : le meilleur et le moins polluant !
car la population française est devenue bien moins ignorante et le temps des cerises , reste d'antan rétrograde d'une énormité si basse , ils n'avalent plus le temps des couloeuvres , les français savent écrire penser analyser sans se lier à ces bondieuseries , crées par des curés assez craignos la femme pour eux n'etaient qu'une erreur !
ceux qui ont fait cela ne peuvent se compter sur les droits d'une main .
en train de déguster un bon kebab chaud à la main ?
un sommeil profond = un sommeil réparateur , car l'esprit et l'organisme se repose . mais une somnolence pourraît entraîner un surplus de douleur physiologique , il suffit de s'alimenter de manière plus équilibrée pour pouvoir combler le manque d'hormones et d'adrénaline . phase de somnolence = phase de stage . s'approvisionner et s'entrainer à récupérer tout en se reposant dans le non sommeil , sophrologie ? peut petre , c'est aussi possible , c'est la volonté du désir
être athée n'a jamais signifié être ouvert d'esprit , on a de beaux modèles ici ,
merci pour ce moment ...
un policier boxe un jeune manifestant lors de l ’ acte 8 : mais où sont les médias ?
de toute façon avec ton micro pénis mon pauvre ! tu resteras à l'entrée ! mdr
42 !
bonjour ,
hum ! ds les couloirs du métro ... ... est-ce approprié . un homme dont on se souviendra mais sans barbe , sans tatouage , sans basket c'est de la rareté . l'homme et la femme en ce temps actuel deviennent des marionnettes inconscientes qui ont l'illusion d'une certaine liberté .
sans compter les moustiques vilainement écrasés ainsi que les mouches occises sur les pare brises ...
ça m'arrive très souvent lors de fêtes de famille , et franchement rien d'autre que discuter et dormir ne nous viendrait à l'esprit ... alors oui je ne trouve rien d'anormal ni même d'immoral à dormir occasionnellement dans le même lit lorsqu'on est frère et soeur , ça serait plus gênant si ces parants dormais toutes les nuits durant leurs adolescence , a un moment où on a besoin d'un minimum d'intimité ...
++ sauf si bien sûr tu te plonges les valseuses dans l'eau glacée , comme le préconise le mage anonyme jeremy ! !
effectivement , cette surenchère droitière augure mal de l'avenir
il n'y a rien et il faut s'en écarter sinon il t'absorbera
il a chez nous tout ce qu'il refoule chez lui . même si les dirigeants des pays musulmans sont les individus les plus dépravés de la terre ( alcool à gogo , prostituées de grand luxe , drogues en tous genres , esclaves ... ) .
il était d'accord avec la théorie qui avait fait ses preuves , mais insatisfait . il aurait voulu trouver une théorie améliorant la théorie quantique et la rendant plus conforme au raisonnement logique habituel .
beg to differ prong 1990
-trouver un vaccin contre le sida
et que ce ne soit pas un fake augmente le côté jubilatoire et délectable en prime d'être totalement abscons de cette ... ..déclaration . `` fracassante '' ! !
earth is flat ; stands on 3 pillars ( the most holy trinity ) ; pillars stand on water at zero kelvin . zodiac is planetary prison of demons ; do n't believe in horoscopes or you 'll exhibit the traits of the trapped demons . most thoughts and dreams are from demons ; demons never do good . sleep fully clothed ; pray the jesus prayer . pray to your guardian angel to have normal sleep .
ces braves quristes
et de 60 à 50 pas grande chose non plus : 8 min .
nouveaux voir les liens
ils sont un peu sourds
des petites verrines faites maison avec du céleri rave , de la betterave rouge .
genre , on a pas a se plaindre ... pathétique .
prosélytisme acharnée
on est surtout très , très con ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
immolé aux vendeurs de la nuit .
se cache le plus beau des mystères
le kilométrage donné par le constructeur ou tous les 5 ans si tu ne roules pas assez . si elle casse , c'est la cata sur le moteur
suivant la manière dont cela se passe on peut imaginer tous les scénarios : les pieds devant , la tête en avant , ou bloqué au centre de la terre . je vais proposer une solution possible parmi ces scénarios , mais ce n'est pas la seule .
gagné !
j'ai eu mon premier enfant à 23 ans ... c'est sûr que le quotidien n'est plus du tout pareil mais une fois de temps en temps , il est bon de confier bébé à une personne de confiance et de profiter d'une soirée , d'une journée rien que pour soi ou pour son couple .
on peut essayer de bâtir toute une théorie là dessus , et voici une liste ce que l'on peut imaginer .
on regarde quelques émissions en différé sur l'ordi .
demandez et vous recevrez ... !
merci à tous pour vos avis .
bonne soirée
dans les cieux ,
j'ai sorti la chienne . le taxi est arrivé : un grand , tout le monde est monté dedans , on s'est mariés à 15h30 , on est rentré à la maison , on a fait la vaisselle , ressorti la chienne et il était juste temps d'aller chez `` agadir '' manger un couscous .
si ta nana arrive , faut pas que des mâles gâchent son retour ... demeure donc en alerte et surveille ce que le mal i ' but ...
beaucoup trop bien pour faire de la politique
opportuniste ou usurpateur et plagiat ?
parce que vous ne le saviez pas avant ?
et ce leurre d ’ orgueil , cette force qui se dévoile
je ne pense pas à lui alors qu'il m'ignore et tout ira bien .
pour bien comprendre il faudrait raisonner comme avec les ondes qui sont émises par des antennes et captées par des antennes . seuls les ondes arrivant à l'antenne réceptrice sont captées
`` l'intuition ; l'imagination créatrice '' ;
oh oui ...
c'est une fosse toutes eaux qui est obligatoire maintenant , avec un plateau d'épandage , ou filtre à sable qui assainit l'eau mais il ne marche pas en zone marécageuse . les tuyaux d'épandage posés sur lit de gravier et de sable ne doivent pas être dans l'eau .
il a le pas qui s ' tend ... ?
les gj sont tout sauf des démocrates . ne nous leurrons pas ! ce sont tous des nazillons à la goebbels qui se servent de la démocratie pour : la détruire ... c'est à nous veritables patriotes republicains et democrates de leur faire payer leur trahison ... .
j'en mets rarement , mais la seule paire que je possède , c'est en peau de mouton ! !
c'est tout de même incroyable , non ?
il n'y a pas de règle générale , chaque cas est unique .
j ’ ai été locataire pendant plus de 3 ans dans un logement non aux normes . mais je voulait à tout prix un logement , j ’ étais sans emploi . j ’ ai trouvé via un organisme « habitat jeûnes » via leboncoin , une annonce , la baîlleur m ’ accepte sans garant .
pas mal
pour maintenant , c'est trop tard .
être la plus sincère possible et surtout être catégorique pour ne pas le laisser espérer pour rien , sois la plus ''clinique '' possible .
le vpn est un tunnel sécurisé à l ’ intérieur d ’ un réseau .
donc heu , oui c'est souhaitable ...
en courant je peux faire 10 km sinon marche rapide 7 km
- la connaissance salvatrice , qui permet de réveiller les âmes exilées dans le monde mauvais , a été apportée aux hommes par jésus-christ .
ça sent l ’ été depuis aujourd ’ hui .
source : j'ai eu un compte à la bnp
mon cher gros-gens
boire de l ' eau minimum un litre et demi par jour , le persil est un excellent épurateur pour les reins .
ah ! il existe ? si oui il ne sait plus bénir le monde !
10 jours de grève ( comme en 1995 ou 2006 ) , cela correspond à environ 2 milliards d'€ de perte , qui va payer ?
1 ) un piège au vinaigre
méchanceté .
jouir , va savoir et voir au , moins si c'est grâve
jean 8:42
mes chagrins , mes soupirs , mes transports viennent d'elle ,
tu viens toujours nous raconter tes galères informatiques et visiblement quand tu pourrais faire simple , chaque fois toi tu fais compliqué !
pas que dans le ciel . si tu voyais celles dans mon calbard..
ah mais non , j'suis con , ça existe déjà ! ça s'appelle tinder ...
il a chopé un gros melon comme beaucoup à la télévision , dommage .
par honnêteté intellectuelle je vote pour quelqu'un et non contre . si personne ne me représente je décide désormais de ne pas voter .
risible , ecore un qui péte les plombs !
excellent !
le kebab , en pendentif ou à la pochette
oui et en mini-jupe pour celles qui ont moins de 50kilos !
merci par avance pour vos réponses .
chacun sa vie
puis-je vous demander de vous dépêcher je voudrais bien voir ça avant de mourir .
la rotation de la lame est téléguidée par le module électronique k242 -007
mouaaa > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > > ...
non j approuve le mouvement et même les italiens disent que c est bien alors , c est top , si une majorité de populistes peut venir au pouvoir au parlement européen et changer les choses , c est top , la pologne , les italiens , la france , la hongrie et les autres ,
qu'en pensez-vous ?
la souris est vraiment effondrée , de quoi va-t-elle avoir l'air sans sa queue , se dit-elle ...
je passe peut-être pour une idiote pour certains , mais que ne ferais-je pas pour avoir la pax !
carte mère : acer n15235
prénom d'origine hébraïque il me semble ... plus sympa à porter en étant adulte que petite fille pour ma part ...
lio - amicalement votre ( clip officiel ) - youtube
en fait le calendrier julien a été utilisé jusqu'en 1918 en russie , ensuite ils sont passés au calendrier grégorien , sauf que l'église orthodoxe n'a pas suivi . il y a un décalage d'une quinzaine de jours .
une extension de garantie ne peux être remboursé après la date ! c'est normal !
vous pouvez aussi utiliser de l'huile essentielle de verveine pour répulsif .
le terme `` homme '' n ' est pas `` adam '' en hébreux ... mais `` ben adam '' qui veut dire `` fils de la terre '' ...
vous perdrez tous vos points pour le paradise de allah… .
c est etudie pour faire apparaitre toutes les 5 secondes , une nouveaute , son , image ...
l'humour au détriment d'autrui , sans limite et dans un dessein qui peut faire du mal n'est , à mon sens , pas de l'humour . en plus , ce sont surtout le présentateur , ses chroniqueurs et leurs fans suiveurs qui se font plaisir dans de telles pratiques ? qu'est-ce que cela cache de leur propre personnalité ? comme ces pratiques sont réalisées lors d'une émission télévisuelle , ont-elles pour autant plus de légitimité ? comme ces pratiques s'opèrent par un groupe de personnes cautionnant ces mêmes pratiques ( adhésion du groupe , pression du groupe sur d'autres personnes ) , sont-elles pour autant plus justifiées et justifiables ?
du moi même l'emmener chez son medecin traitant
les baisses d'impots , j'en entend parler depuis des dizaines d'années mais j'en ai jamais vu la couleur , il y a toujours un truc qui fait que je n'y ai pas droit.je n'y crois plus .
toutes les actrices sont passées par la promotion `` canapé '' ! ! !
chante pas trop vite ! ! le retour de manivelle risque d'être violent
peut t-on dire que c'est une croûte ?
je pense que benalla a peut être un peu trop tiré sur la corde et qu'elle a fini par se rompre .
goldfinger . parce que le méchant est une vraie saleté avec une idée machiavélique : au lieu de s'enrichir aux dépens du pays , il décide d'appauvrir le pays à ses propres dépens . en plus le thème de john barry , chanté par shirley bassey , est inoubliable .
je connais un parc qui n'a rien d'une air de repos
hhahahahaha ce bhl de mes deux n'a pas honte il a oublié comment tarek l'a ridiculisé un jour sur le plateau de tf1 qu'il aille au diable ce sioniste
on n'a quelque chose de johnny
kess jen sais
je n'y crois pas . les écrits précisent que l'atlantide se trouvait en face mais au-delà des colonnes d'hercule ( notre actuel détroit de gibraltar , et pas en deça .
l'argent et les études ne font pas le bonheur .
malgré le taux de radioactivité et des cas de mutations animales7 , la faune ( loups gris , sangliers sauvages , chevreuils , pygargues à queue blanche , busards des roseaux , hiboux des marais , cerfs élaphes ou encore belettes8 ... ) aurait augmenté ( et serait étendue à l'extérieur de la zone ) en partie en raison de la réduction de l'impact de l'homme , faisant de la zone un parc involontaire9 .
trois solutions se présentent .
-des chips
le sexagénaire a porté plainte contre x dans une gendarmerie des hautes-pyrénées dans les trois jours qui ont suivi le drame . voilà maintenant plus d ’ un an que l ’ enquête est en cours . `` c ’ est incompréhensible , je n ’ ai jamais vu pareille situation '' , a déclaré me gata après avoir formulé plusieurs demandes , toutes restées sans réponse , au procureur de la république de tarbes .
aujourd'hui , manger sainement équivaut à manger bio , et encore ce n'est pas garanti que cette nourriture soit saine à 100 % .
et pour compléter les propos de erik , en tant que balkan d'origine , je n'ai que faire de cette union entre l'europe de l'est et de l'ouest parce qu'elle intervient au moment où l'occident ( europe occidentale ) est obligée de gérer les conséquences de la crise syrienne et de ce fait , bien que je sois adhérent au fn , je me réjouis de voir comment mes balkans laissent passer les pseudo-réfugiés syriens ou afghans . bah ouais : il y a une vingtaine d'années , votre occident ne supportait pas le barrage serbe de gens comme mladic ou karadzic ou milosevic face à la création de la bosnie , etat musulman en pleine europe au point où vous étiez à genoux fae aux propos des gourous kouchemerde-bhl ; aujourd'hui , on en appelle à une union chrétienne ou occidentale-orientale pour faire face à une possible guerre des civilisations ... bah non , les occidentaux n'ont qu'à assumer maintenant ...
concernant les femmes il y a toujours un peu de pudeur , j'ai connu une jeune fille , lorsque je l'ai un peu touchée , elle m'a dit `` aller déconne pas '' , j'ai un plus insisté et dis minute après elle me disait `` va y encore , encore '' voulant me retirer au moment où j'allais jouir , elle m'a dit `` non reste '' !
- cordon secteur coupé , fréquent surtout quand les gens on la manie de bien les entortiller . récup d'un autre cordon , enlever l'ancien , 2 soudures et c'est reparti .
ça s'appelle la banalisation , quand on a une chose depuis longtemps on la banalise , qu'elle soit positive ou négative . c'est comme ça que certains finissent par ne plus aimer leur conjoint ou ont du mal à vivre hors de prison , même si dans ce cas c'est plus de l'habitude mais c'est pareil , quand on est toujours dans la même situation on la remarque pas
la sincérité et la confiance ont un rapport avec la fidélité ?
